2016DSE完嘅你 依家過成點

經過左一個洗禮咁

分享下吧 巴打

考之前就覺得如果考衰左就天塌下來咁 又同自修室友一齊並肩作戰 成個感覺好溫暖
但考完講完最後一條英文說話題目 就一個個咁quit whatsapp group 之後再去自修室 覺得好冷清
好似一套做左6年既戲係兩個月左右既時間就落左幕咁
得返自己一個坐係個熄左燈既舞台 得返spotlight射住我咁 道別未算甚麼...
考完之後放榜成績唔理想 令自己為前途諗好多野 算係成長左好多

考之前都以為DSE係好大件事
但而家望反轉頭發覺都無乜大不了

入左鯨大 過左一個月就quit左

Asso 仔，之前日日夜夜都係自修室都温 最後英文2左

Jupas派左屎大就去左第度讀

適應唔到

自修生 每日都毒係屋企 温下英文生字咁

個分marginal 入唔到八大

入到"想入"嘅大學同科，但係發現原來都係放唔低自己真正有興趣嘅野，依家度日如年

Dse成績真係唔重要

過左美國讀書

當時好勤力溫，結果都係讀asso

我都係

係咪用錯方法
有冇咩好提議
利申2017dse

之前無心機溫入咗asso
而家比之前勤力咗好多
mid term高過好多DSE高分過我嘅人
個動力比以前DSE大好多

+1 DSE個陣幾乎無溫

碌左入三大但覺得自己唔岩讀書

+1而家讀asso個人變咗好多
覺得asso努力真係會有回報

2017一問
Asso好啲定HD好啲
當然degree最好啦

愉快廢青中
係屋企自學日文 下年應該會去報一年制日文課程讀
呢個月要搵份工 搵錢下年去旅行

碌入左三大之後發覺自己好廢

讀緊u
邊個fake我讀u唔洗溫書
讀得仲甘

Asso 唔錯 雖然開波有d唔開心

中文2

趕撚緊deadline

讀緊asso
但讀緊先發自己想讀嘅科原來唔啱自己
覺得好痛苦
日日返學都好似折磨咁
讀啲自己唔想讀嘅野真係慘過死

死做爛做左一年數 結果2左 最後做左邊緣人
唔想入樹大 做左asso仔
發覺dse 幾分同係asso成績唔一定成正比
Dse低分asso都唔一定差 最緊要都係人夠唔夠勤力
總之就越黎越頹啦 渾渾噩噩又一日咁

幾好

入u之後 個人又摺咗

入U之後，學日文為主，major野為副

係 周圍啲人都好撚勁
尤其係NDS

You're not alone

入左shitty後同中學friend 冇乜聯絡，大學識唔到friend，得roommate toiletmate，瘋狂走堂，語文同數理已經唔記得曬，唔鍾意依家呢科，眼見dse學生開始溫書，就好感觸

同你一樣 希望下年轉到科

Shitty?

留名

係呀

政政

考緊個陣好chill，仲會打下機
入左poly engine (咩就唔講)
大學比我想像中有落差，因為D科讀得冇咁專
仲有濕鳩科

半鳩考入左asso，宜家好想讀返自己鐘意同擅長嘅野

番緊工

入左三大 以為從而人生多姿多彩
但發現自己唔鍾意yo人唔鍾意玩活動仲尋尋覓覓緊入大學嘅目標
入到大學完全唔洗讀書可以hea住過 但原來俾啲老師呃咗
以為自己好醒目但發現其他人勁幾十倍 用好多時間投放都係考得差
反差太大

retake 中，純粹唔想番工而想入大學

讀緊ou毅進
冇想像中咁多人唔讀書